哭泣聲絕無意義

它不會扭轉分開的心意

國貨城既弱